{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3018199",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 가조도풀하우스펜션(야외 대형 수영장)"
    },
    "text": "コロナに備えて1日1回使用された全客室は消毒用アルコールで徹底した防疫を実施していますので、安心してご利用ください。 基準人数以外の人数は追加料金が発生し、ペット同伴の場合にも追加料金が発生します。 お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 訪問者のレビューは次のとおりです。 価格に比べてコストパフォーマンスが良く、社長がとても親切だという評価を受けました。 ワンちゃんと一緒に旅行する方におすすめで、広い犬の運動場や個別テラスでのバーベキューが人気の活動です。 プールとスパも提供されており、楽しい時間を過ごすことができ、テラスから見える海のビューが一品です。 短所としては、水の味が多少塩味を感じることがあるのでミネラルウォーターを使うことをお勧めしますし、エアコンが多少古いせいかエアコンの効率が落ちるのが残念な点です。 でも、静かな田舎の雰囲気でたっぷり休みたい方におすすめです。 宿の最大の長所はプールの大きさと景色、そして親切な社長です。 しかし、いくつかの部屋には天井から水が落ちたり、虫が多く、下水道の臭いなど清潔面で物足りなさがあります。 特にいくつかの部屋はエアコンのカビがひどくて、休みの間かなり忙しいところが混雑感を感じさせます。 しかし、スタッフの方の親切やプールの大きさや景色を考えると、この地域でとれる最も安い宿になるかもしれません。 · 利用料金:4名未満の2万ウォン、メゾネットタイプ·子供、幼児連れの場合は安全にご注意ください。 駐車可能·ペンション内に駐車可能スペースがあります。 ペンションを楽しむ[周辺観光地]·加須島·捕虜収容所·鶴洞モンドル海水浴場·長沙島·外島·風の丘·海金剛·東ピラン壁画センター ·中央市場刺身センター伊スンシン公園 ·ハンリョ水道ケーブルカー ·ダラ公園。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは、コロナ対策として何を行っていますか？",
            "answer": "コロナに備えて1日1回使用された全客室は消毒用アルコールで徹底した防疫を実施していますので、安心してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "何人以上での宿泊の場合、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "基準人数以外の人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行く場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "22時以降に宿に入る場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴的な活動は何ですか？",
            "answer": "ワンちゃんと一緒に旅行する方におすすめで、広い犬の運動場や個別テラスでのバーベキューが人気の活動です。"
        },
        {
            "question": "プールやスパはありますか？",
            "answer": "プールとスパも提供されており、楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの短所は何ですか？",
            "answer": "水の味が多少塩味を感じることがあるのでミネラルウォーターを使うことをお勧めしますし、エアコンが多少古いせいかエアコンの効率が落ちるのが残念な点です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの長所は何ですか？",
            "answer": "静かな田舎の雰囲気でたっぷり休みたい方におすすめです。宿の最大の長所はプールの大きさと景色、そして親切な社長です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの清潔さについてはどうですか？",
            "answer": "いくつかの部屋には天井から水が落ちたり、虫が多く、下水道の臭いなど清潔面で物足りなさがあります。特にいくつかの部屋はエアコンのカビがひどくて、休みの間かなり忙しいところが混雑感を感じさせます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "利用料金は4名未満の場合は2万ウォンで、メゾネットタイプや子供、幼児連れの場合は安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "加須島、捕虜収容所、鶴洞モンドル海水浴場、長沙島、外島、風の丘、海金剛、東ピラン壁画センター、中央市場刺身センター、伊スンシン公園、ハンリョ水道ケーブルカー、ダラ公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 619
    }
}